點解復仇者係advenger唔係revenger

*Avenger LOL

因為片商英文差，翻譯錯。

Btw 我勸你先上Google 問一問老師，唔好衝出來被人取笑

advenger

大佬呀唔識字定點呀?我都叫佢google search 囉，我第一句擺明hea 覆睇唔出? 你讀緊form 幾？

因為係廣告 所以係ad

因為做主角有advantages

Avengers 係古拉丁文，解釋係集結，集合，咁上下

咁點解要復仇呢？

屌 係英譯中唔係中譯英呀 係錯都係中文翻譯九唔搭八

老老豆豆 不如解釋下要復乜野仇先

Ron not included
得頂fedora帽